[二揀一] 倒垃圾有兩層樓定做醫生儲首期

有得你揀既話你會揀做：
1. 有兩間500呎私人樓單位，但做倒垃圾/掃地月入一萬二
定係
2. 租樓儲緊首期，做醫生/律師月入十萬

同人講做倒垃圾掃地聽落去唔好聽，雖唔使供樓但月入剛剛夠自己使，不過有兩層樓係手

做醫生/律師受人尊重，月入高但要要租出面d貴樓，加上辛苦儲首期供樓，因為圈子問題生活又唔可以寒酸平時使費會好大難儲錢

你會揀邊樣？

有兩層樓我仲倒垃圾？

咁講姐，其實好多野可以做，不過想睇d人會點揀

戇撚鳩聽日準時返工啦

完
樓豬用下腦啦 我一層放租都唔撚洗做 重話月入萬一二

你當純粹係揾d世藝做下咁，自己冇學歷冇工作經驗，冇乜工可以揀

3. 有兩間500呎私人樓單位，做醫生/律師月入十萬

聽日唔使返工

有2層樓揸手啦咁都仲要問?
當你做醫生5年儲到首期，但你要付出既係人地100倍
讀書考試讀到傻，出到黎仲要瘋狂俾廢老係醫院SM
我unun腳打風流工得閒去下旅行，駛同你論更睇症?

.... 做保安都得啦

揾世藝會唔會做清潔，雖然真係大把有幾層樓都落街執紙皮呀婆。

Set 埋晒啲On9 2揀1 仲衰過啲你問我答，你個選擇都唔撚make sense 嘅。有2層樓啲收入又點啱啱夠自己洗呀，2層樓自己住晒呀？

問埋晒啲on9 2揀1 講到真係有得揀咁

屌你月入萬二 唔洗比租 仲要有多層收租
姐係都月入2皮 唔洗比租
可以當係月入3皮

另外醫生當月入5皮 要儲首期 就算月儲3皮都儲幾年 同時仲要交租

你問d乜撚野

係第2個國家可能個個都想做醫生
但香港有層樓真係唔同